求救 困住咗喺銅鑼燒灣 點走

如題
我見hkmap周圍都狗 點走好

入商場或者上樓啦

去緊中環 要行海皮

行上雲景道

掉晒gear未

去灣仔坐船

上山

換衫食野先

入大坑上禮得邨，高尚住宅區唔敢tg, 山路去東或西或南都可以

百幾二百萬人困港島

困左係大球場

換衫，食飯，行山，星期六梗係要去郊遊吓

銅鑼灣逃生路線：

1. 沿勿地臣街、禮頓道轉入黃泥涌道，再轉入體育道，「跑馬地馬場」巴士站有多架巴士入南區（可於香港仔海濱公園轉乘973、970X往九龍）

2. 沿摩頓台及銅鑼灣道上大坑道，轉上勵德邨道，「勵德邨邨榮樓」巴士站有41A往南區（可於香港仔海濱公園轉乘973、970X往九龍）

Ummmm... cwb mtr sogo 出口未落閘 可以兜走

唔該ching

但入面好似有狗
hkmap話sogo個邊出口有狗

空裝

但灣仔好似仲多狗

去香港仔轉

咁等夜d先走都得啦
空裝怕乜

好啦

上雲景道可以去到北角炮台山鰂魚涌，另外寶馬山仲有山路去到港島其他地方。

可以去離島玩

哩埋先，換衫